呢個時勢就算有醫護為自保而罷工都唔會割

2003年爆發SARS初期，當時的中大醫學院院長鍾尚志，內科主管沈祖堯係早期已經觀察到SARS有高度致病性同傳染性，通知當時的衛生署署長，呼籲政府及早頒布隔離令，但署長拒絕，因為她‘‘掌握到大陸的一些機密消息，你不用擔心’’。

呢個人渣，叫陳馮富珍。

而呢個人渣，SARS後更升了職去WHO做總幹事。

歷史總是嘲笑人類的善忘。十七年前處理不當，尚且可以辯解因為沒有經驗。十七年後的今日，政府容許歷史重覆，就是沒有良知。

醫護人員救人是天職，但他們或許從沒想過做政府政策失誤卻升職的墊腳石，如果更要用生命為政府把關不力埋單，我極力反對。

因此，假如有日有醫護因為自保而罷工，我希望廣大市民能理解，並永遠不割。

#不割席
#武漢肺炎

調查政府與醫院管理局對嚴重急性呼吸系統綜合症爆發的處理手法專責委員會報告

公開研訊的取證記錄- 10. 香港中文大學醫學院院長 鍾尚志

自推

再推

推推推

佢哋罷工唔係為咗自保, 而係為咗香港人嘅健康迫政府做嘢
唔好誤導

‘’就算‘’，已經退左一萬步啦。